為總統特朗普祈禱

為總統特朗普祈禱

親愛的上帝，現在請求你的聖靈顯明，願耶穌的靈充滿在總統特朗普身上，以智慧和理解、以您的引導和大能，以知識和對主的敬畏膏抹他。

父神，我奉耶穌的名，打破所有不屬於你的聲音和影響。願您的真理與和平在白宮中環繞並掌權。上帝，您使總統特朗普在艱難的環境中仍然執政，只有您，主耶穌基督，才能膏抹他在面對難關時取得勝利，並為有需要的人樹立公義。給他力量和勇氣，堅持不懈地面對圍繞他的鬥爭。

天父，我看到你對特朗普總統有如此溫柔的心，讓他親近你。求你給予他渴求你名的心，以致他全心全意地愛您，並且以您為樂。願他以後繼續高喊您的名。

又求天父你喚醒一班被民主黨欺騙的美國人民，求你揭露並扭轉那些定意傷害總統特朗普和這個國家的人的計劃，攔阻一切影響特朗普連任的計謀，盼望受民主黨影響的人能回轉過來，將神聖的一票投給特朗普。

以上的禱告奉耶穌基督的聖名祈求

Amen！

主啊，如果特朗普能夠順利連任，我立志2021年睇完成本聖經一次！🙏🏻

可以睇到下次選舉

求主擊殺孌童登🙏🏻

4年內打柒中國🙏🏻🙏🏻

支那一定要為肺炎散播全世界而負責🙏🏻

充滿佢100%
神打特朗普

Take the CCP down🙏🏻

Amen！

Amen

癲撚到

Great challenge!

其實...美國選總統關你咩事

求天父慈愛 聖靈的感動
保𧙗特朗普順利當選
願主耶穌基督得勝名字以求
阿們

Amen!

好感動

求主擊殺蚑國人
帶領香港人如同以色列人走出黑暗
阿們

阿門!

我建議大家唔好亂祈禱

正派Tump必定會連任打柒邪派登

🙏🏻祈🙏🏻禱🙏🏻祈🙏🏻禱🙏🏻
祈🙏🏻禱🙏🏻祈🙏🏻禱🙏🏻

AMEN

🙏🏻

侵贏=有上帝有基督
侵輸=無神

求主賜一個機會可以令中共高層悔改，亦希望主能夠引導佢地改邪歸正，為香港、全中國人民以至世界帶來歡樂，如果佢地仍然執迷不悟，選擇同魔鬼結盟，求主盡快降天譴懲罰佢地，以彰天父神威，奉主耶穌基督得勝之名祈求，阿們。

in Jesus name. Amen

其實聖經當故仔睇唔差
利申非教徒

祈禱都有得亂祈

你班仆街又想登侵侵
明顯係撐China Joe

God bless America!

God bless our president

Donald J Trump!

點為之亂定唔亂?

阿們🙏🙏🙏

半年🙏🏻

God bless america

我哋一齊見證上帝大能嘅手點祝福美國啦

跟機

Amen

🙏🙏🙏

Trump 4 more years

條友係無神論者, 起下底

真係有神，殺撚死9000萬共產黨就解決問題啦。

Me 2
我都會立志

🙏🏼🙏🏼🙏🏼

侵侵連任我戒丁一個禮拜

樓主邊度無神論？
上次開post 屌華人基督教聯會就無神論？
我信耶穌都想屌柒班奶共耶撚

原來講緊
東籬天下第一 #81757
sorry

推 其實點解班狗咁介意721？連記者報導721查冊都要拉 - 分享自 LIHKG 討論區

為總統特朗普祈禱\｜/

親愛的上帝，現在請求你的聖靈顯明，願耶穌的靈充滿在總統特朗普身上，以智慧和理解、以您的引導和大能，以知識和對主的敬畏膏抹他。

父神，我奉耶穌的名，打破所有不屬於你的聲音和影響。願您的真理與和平在白宮中環繞並掌權。上帝，您使總統特朗普在艱難的環境中仍然執政，只有您，主耶穌基督，才能膏抹他在面對難關時取得勝利，並為有需要的人樹立公義。給他力量和勇氣，堅持不懈地面對圍繞他的鬥爭。

天父，我看到你對特朗普總統有如此溫柔的心，讓他親近你。求你給予他渴求你名的心，以致他全心全意地愛您，並且以您為樂。願他以後繼續高喊您的名。

又求天父你喚醒一班被民主黨欺騙的美國人民，求你揭露並扭轉那些定意傷害總統特朗普和這個國家的人的計劃，攔阻一切影響特朗普連任的計謀，盼望受民主黨影響的人能回轉過來，將神聖的一票投給特朗普。

以上的禱告奉耶穌基督的聖名祈求

Amen！

阿們

Take the CCP down please. Amen

Pray for Donald Trump

觀音菩薩聖母瑪利亞

O.T. is tough!

Trump 2020
一賠2.5
All in! MAGA!

我老母話侵侵係上天安排黎打救世界

侵侵無厘頭參選總統，毫無政治經驗，受傳媒抹黑，完全無贏面之下都贏到希婆，已經係神奇

之前仲要感染埋武肺都無事。而家唔係好似Boris Johnson病到七彩先好翻嗰種

而係70幾歲高齡感染完好似無感染過咁。大家甚至好似已經唔記得侵侵奶左野

滅共絕對係上天安排比侵侵既使命。我老母話佢完成埋最後4年任期之前都唔會有事

阿門

amen

Trump

願主祝福侵侵

天佑川普

天佑侵侵，支共滅亡

为川普连任彻夜祷告…以色列人要报川普大恩！美多地爆发了万人大祷告

哈希布伦地方议会主席尤柴达姆里说，以色列人欠下川普“一笔债”。无论怎么感谢都不为过…… “本周美国大选的结果将揭晓，并将在很大程度上，影响以色列国的未来。我们欠川普总统一笔债，充斥着感激的债，感谢他过去四年来对以色列国、以色列民的土地和犹太人定居的支持。 “目睹两位美国总统候选人的投票结果非常接近，我们在族长的墓地集会，为川普的最终成功而祈祷。在他担任总统期间，以色列国受了大恩了。”

pray!!

May God bless President Trump and America. Amen

願天父天佑美國,庇佑全世界

FOR TUMP

天佑我Trump

求主殺蚑國人，殺孌童登
唔係叫亂祈禱咩 ，祈禱中充滿仇恨

ps：邊到睇到我無神論者？

Amen, God bless USA

天佑我侵

求下你… 一定要保侵侵

祈禱冇用
我又冇票
trump贏大家happy

係所有美國先賢呀

願萬軍之耶和華使世界上有一位尊崇你嘅位高權重者。

AMEN！！！！！

大家一齊見證住呢個歷史時刻啦！

IN麵麵WE7S

trump 2020

侵侵贏

支持侵

Dear God,

Please help us.

Amen

Amen! God bless America!

世界總統

trump

呢d先好。

已經戒左5日J
神呀 皇天擊殺老共

Amen,求主聽禱告

借個位嚟
[麻煩所有嘅連登基督徒入一入嚟]「反社會」的耶穌

以前小學當啟示錄神話故事咁睇
其實幾好睇

+1 lm
trump連任睇灑
舊約！
加新約！
一次！

最後集氣

選到邊個都左右緊香港嘅命運

🤲🤲🤲

amen！

賓州

我淨係記得啲亂倫情節

我們的天父,願祢的名受顯揚,願祢的國來臨,願祢的旨意奉行在人間,如同在天上,求祢今天賞給我們日用的食糧,求祢寬恕我們的罪過,如同我們寬恕別人一樣,不要讓我們陷於誘惑,但救我們免於凶惡

亞孟

god bless 侵

拍過電影，講「災前被提」，不過小說好睇啲，叫《末日迷蹤》

《末世迷蹤》從一個充滿懸疑的事件展開——在美國飛往英國的一架民航飛機上，突然發生了一件匪夷所思的恐怖事件：許多旅客在一瞬間突然消失，他們的衣服鞋帽全部留在座位上，人卻不見了!頓時，引發了機內乘客的恐慌和混亂，航班被迫返回紐約。而更可怕的是，就在部分旅客神秘失蹤的同時，世界各地數以百萬計的地球人，也在同一時刻神秘消失。突如其來的「大失蹤」事件，導致全世界陷入一片混亂之中。究竟是外星人所為，還是一個巨大的陰謀正在展開?無論真相如何，末世序幕已經拉開┅┅

Amen.

阿麵

紅色上呀德州OHIO 再拋離!!!

NC賓州頂住呀!!!!!!!!!!!

Bless for Trump Trump

如果侵贏，我抄聖經新舊約一次，以示對天主的敬拜絕不走數

集氣 我侵必勝

求主用trump trump將正義帶給世界！Amen!